有無ching參觀左遼寧艦?

頭先去左參觀, 完全感受到祖國既強大, 身為中國人都應該感到自豪

我们伟大的祖国
辽宁舰简直是世界第一
一边走着走着眼泪也掉下来了

特西

d白皮豬應該唔敢再恰我地中國人